劉細良指大家不要期望強國人，佢地只會網上打飛機

芝麻人無一個係蘑菇架

大左膠都有清醒嘅一日

屌你老母點解次次整D越南大戰gameplay上黎?
好撚多次架啦喎你老母閪

但係我睇曬

之前覺得佢冷氣，但今次啱聽，而且好諷刺地幾信得過

你睇嘢太表面啫

今集好睇
狂鬧觀眾
商台陳淑薇
同埋啲垃圾記者

今集閙得好

冇人接力罷工

估唔到佢今次幾清醒，相反大部份連登仔仲戇鳩鳩話去 connect支那人

佢一向清醒

thx

correct

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認

佢話中共一早睇通

14億人都係勝利球迷

agger

On9

睇得連登仔先以為支那人有救嘅啫

根本就係

撒4中囯人

我同意

班人最多係網路屌幾句

唔會有咩實際行動

三千年奴性已入骨

香港人都要廿年先有少部份人開始清醒
更何況係做足千幾二千年奴隸既強國人

起碼無人再去食海底撈先

根本最清醒就係佢
問題係有d野佢肯唔肯講

同意